[海外撚］Netflix點樣唔逐步被當地化？

本身account係香港，比緊香港月費價。
但搬咗去德國，個ac係就係多咗戲睇，但本身有中英字幕嘅依家都得返德文
有無海外爸絲知點轉返？
利申：已係setting轉過中/英文都無用

人在紐西蘭
第一次開netflix用呢度張creditcard俾錢 只有英文字幕同埋nz netflix嘅戲
之後因為某啲原因要轉用香港creditcard比 但轉唔到 結果我重新開過個account用香港creditcard俾錢 即刻出番中文字幕 有番啲香港嘢 不過有啲戲都仍然只係得英文
唔sure咁樣做會唔會有番啲德國戲 即使有 有中文字幕嘅機會都唔高 因為有啲英文戲都冇中文字幕

VPN

打去問，佢會幫你搞

但有英文字幕都好過無，齋聽真係慘過食屎

係就好，呢個長途費比得過

點解要搬去德國?
香港已經淪陷到左非搬不可的地步

call from app, free ga

之前試過得？
頭先打去問，佢話因為版權，係德國就要睇返德國內容come with 字幕無得搞喎

上面咪講咗話要開VPN，netflix睇嘅嘢全部都係分地區

聽日試試

有無邊個vpn好

免費嗰啲通常都block
要俾錢買VPN，記住check係睇到Netflix，不過通常啲VPN都係開Netflix server for UK，US, 或者日本
香港嘅話應該冇

我用開ExpressVPN有得連香港

連到但係睇唔睇到Netflix？
我用windscribe都係有香港server不過通常都俾Netflix block
反而台灣就睇到
所以好多時想要中文字幕我會用台灣ser

expressvpn睇唔睇到tvb？

搵自己香港fd喺router set vpn比你，每個月再比返$10人

字幕既話試下裝NflxMultiSubs?

咦
咁如果我去旅行~去左其他地方下載左~返香港睇唔睇到